Smartone 8月完約，請出招

用緊$128 8gb 想轉無限
歡迎出招

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：